其實唔讀書真係無出路？

我讀緊Ive但放低讀書好長時間 發覺自己sen1讀都好辛苦
仲要番工 諗住轉科/退學 巴絲們有無建議比下我

有....但只會俾唔讀既更差

大個啦 自己諗啦
讀唔讀書都一樣有機會
你估連登個個係盤命大師咩

睇下你讀d咩

讀得真係好辛苦 轉科都唔知轉咩好

暫時讀梗IT方面
但好多人都覺得我唔岩尼一科

唔讀只會做倉, 廚房, 保安等等

如果係一個普通人係香港除非出賣自己勞力（但要考慮自己老左仲做唔做得黎），如果唔係既話，學歷的確重要

如果你係一個有才既人（係mark zuckerberg同bill gates個d才華），無學歷都可以有出路

巴打要慎重考慮退學依件事，不如試下專心讀下先啦，停一停part time（定係你係返緊長工，讀hd part time？）

It咩科？

點解唔做保險狗財務策劃師

同問。。想疊埋心水考消防入境海關算
一邊做電工學徒一邊考

中學出黎直接入政府

揾2雞幾又穩定，都唔差啊

但揾唔到大錢咁解

唔讀書的確死路一條
但偏偏唔係個個都係讀書料

如果你夢想係做會計師 咁唔讀書真係冇出路
如果你冇夢想 咁唔讀又有乜所謂

要學識錢搵錢

唔讀而因爲無讀有好出路嘅眞係唔多。有啲嘢嘅分別只係有同無，大個仔要識諗

你係連登問 你會唔會係錯地方問?
連登個個都話唔好讀死書 學位無用咖啦啲人
但係有幾多個知道現實情況?
好多職位 就係睇你張沙紙
唔理你HEA讀番黎又好 努力讀番黎又好
你夠資格 你既人工就有得上升
除非你甘心停留係低位 人工去到上限就停囉
睇你點睇
再者 學歷唔高 但搵到大錢 又有幾多個?

讀商科
受夠私人市場
始終都係aim政府工
做緊n仔儲經驗（利申ff）
老土講學歷=入場券
今時今日做得入境海關aco都預你大學生

就算Google Facebook都有engineer冇degree，不過佢地從工作經驗學習同埋自學，佢地嘅知識已經多過一個degree畢業

所以唔返學係Okay嘅，不過自學要勁囉

要睇你有冇父幹

講真 讀IVE 除非你本身爭少少上到大學個D
或者突然之間性情大變 好努力咁讀書
或者有某種原因驅使你
如果唔係不如早D出黎做野...